有咩intern高人工？

如題

Swire Summer Intern

過唔過兩萬？

ibank ibd
科技巨頭

hsbc都得9000

兩萬intern你咩background 咁把炮

可唔可以講埋幾錢

ibank好似back office都有兩萬

Ibank 無論BO (2xk) FO(4xk) 都好高人工
要報就快d 報喇巴打，就快冇得報

痴線 梗係冇兩萬啦

不過都有7100既不過都有7100既

有朋友Ibank 7萬 當佢full time咁用
佢本身係最top果d黎

德意志同花旗bo有冇20k

Apple Google Facebook Snapchat Microsoft

低過做part time 大公司出手都咁寒酸
搵埋都唔夠食飯搭車

apple google facebook snapchat香港都唔知有冇請intern microsoft就有但唔知幾錢

有fd讀精算 係花旗做過 ＞20k per month

睇dept 睇program
Apprentice 都唔止9k wor 巴打

咁幾多 我淨係知coop 9k

做番精算 定做quant?

推

保險狗財務策劃師

Ptgf intern

係撚9千 萬一定萬二啦

開到單就真係賺到既

過到一萬都好西利啦

做過12k既

Citi無自家保險
Ibank fo四五萬是基本吧

利申做過

邊間？

做過萬一
公司包車
午飯津貼
返去濟坐, 無野做

咩公司？

某大銀行

Engine仔都有9000

MTR 超過八千再加八達通任搭

8000只可以講係平價奴工

Amazon intern 4皮

香港都有呢個價？

Big4 >8.5k
大bank 非ibd/treasury >10k
ibd / research / teading > 30k

煙腸都7皮
Grad左幾多皮

ibank

bonus 都出成年啦

Hsbc ibd

cu

香港microsoft連輸入法都冇資格做
最多咪請人寫網頁
寫網頁會有幾高人工

冇
有d最低工資都冇
eg 人奶公司
一個月$5000

邊度有
聽朋友講8k 咋

不如樓主你講下你有d咩值得人地比高人工你先
不過你係值得拿果份人工ge都唔洗上黎問

咩野都唔識架我 不過手頭上都有個2xk既offer
見仲有大半年先暑假 咪睇下有冇啲再好啲既位可以報下
知多啲無壞既

8k仲要ot 有啲acct學生仲要做spring intern捱半年
真係4大刻薄公司

Haha very funny